西鐵綫只維持錦上路站至紅磡站服務

黨鐵表示，兆康站被人投擲外物，有單車卡住列車，不能移動。元朗站亦有突發情況，因此西鐵綫服務受阻需要作出調整。

西鐵綫錦上路站至屯門暫停服務，目前只能維持錦上路站至紅磡站的服務。

市區線手足做野未